<resources>
    <string name="app_name">AntiEvolution</string>

    <string-array name="index">
        <item>كتب</item>
        <item>أوراق علمية</item>
        <item>احفورات اصل الانسان</item>
        <item>الخلق الالهي المباشر</item>
        <item>مقالات تسبب مرض التفكير</item>
        <item>فيديوهات</item>
        <item>عن البرنامج</item>
    </string-array>

    <string-array name="paper">
        <item>دراسة  تفسر لماذا مراجعة الأقران تكون في بعض الأحيان فاشلة</item>
        <item>عظمة قرد بابون وجدوها من بين عظام الحفرية لوسي</item>
        <item>فضيحة الديناصور الذي لم يكن إلا طائرا منقرضا</item>
        <item>اعتراف صادم عن فشل الطفرات في تقديم تفسير لخرافة التطور</item>
        <item> خرافة الأركيوبتريكس انتهت كأول طائر تطور من الديناصورات بزعمهم</item>
        <item>هدم فكرة الطفرات</item>
        <item>ورقة بحثية  الإبهار في تشفير ومعلومات الحمض النووي  دراسة الهياكل الرسمية والعلاقات السببية</item>
        <item>ورقة بحثية  الصدفة والضرورة الحتمية لا تفسران أصل الحياة !!</item>
        <item>أكبر تجمع باحثين من كل المجالات ينسفون خرافة التطور نسفا في بحث متكامل العلوم من كل جهة</item>
        <item>ورقة بحثية  علاقة مذهلة بين سلاسل البروتينات وبين طيات الإنزيمات ثلاثية الأبعاد</item>
    </string-array>

    <string-array name="origin">
        <item> العلماء يستغنون عن (Homo habilis)كسلف للبشر </item>
        <item>أكذوبة ال(ardipithecus ramidus) أردي</item>
        <item>Australopithecus sediba كذبة احفورة</item>
        <item>احفورة Australopithecus sediba ونبؤة كذبها</item>
        <item>النياندرتال كان انسان عادي بنفس مستوى ذكائنا</item>
        <item>كذبة أحفورة (Homo floresiensis)</item>
        <item>خيال التطوريين</item>
    </string-array>

    <string-array name="creation">
        <item>اختلافا جذريا في الكروموزوم Y بين الإنسان و الشامبانزي</item>
        <item>اقوي دليل علي الخلق الالهي المباشر</item>
        <item>اللغة معضلة التطورا</item>
        <item>خلق الانسان من طين</item>
        <item>لحظة خلق الانسان</item>
    </string-array>

    <string-array name="Articles">
        <item>اكتشاف أحفورة كائن له 50 رجل ظهر فجأة أثناء العصر الكامبري قبل 500 مليون سنة</item>
        <item>التطور لا يحول الأنواع بشكل حتمي</item>
        <item>الخفاش وهدمه للتطور</item>
        <item>الطفرات لا تنتج زيادة في المعلومات</item>
        <item>الفجوات</item>
        <item>انت جيناتك خرده عند التطوريين</item>
        <item>تطور أصل النباتات</item>
        <item>دراسة جديدة كسرت ظهر النظرية</item>
        <item>ضربة قاصمة لنظرية التطور و أحد أدلتها (الأعضاء الأثرية Vestigial Organs)</item>
        <item>ضربة قوية لنظرية التطور (ريش الطيور والديناصورات)</item>
        <item>فضيحة داروينية جديدة</item>
        <item>قصة جرانيفل سيوال</item>
        <item>مجموعة كائنات كبرى و تظهر للمرة الأولى في السجل الأحفوري</item>
        <item>معارضة عالم الحيوان بول غاريس للتطور</item>
        <item>مقاومة البكتيريا للمضادات الحيوية تدهور خلوي ريبوزومي (Devolution) و ليس تطور (Evolution)!</item>
        <item>هدم تنبؤات الدراونه وبيان فشلهم الذريع</item>
        <item>ورقتة بحثية جديدة من ScienceDaily بعنوان (اكتشاف يحدث شكوكا جديدة بخصوص الإنتقال من الديناصور للطيور)</item>
    </string-array>

</resources>
